{
    "A new version of Riot is available.": "라이엇의 새 버전을 사용하실 수 있어요.",
    "Add an email address above to configure email notifications": "이메일 알림을 설정하기 위해 이메일 주소를 추가해주세요",
    "Advanced notification settings": "고급 알림 설정",
    "All messages": "모든 메시지",
    "All messages (loud)": "모든 메시지 (크게)",
    "All Rooms": "모든 방",
    "All notifications are currently disabled for all targets.": "현재 모든 알림이 모든 상대에게서 꺼졌어요.",
    "An error occurred whilst saving your email notification preferences.": "이메일 알림을 설정하다가 오류가 일어났어요.",
    "Call invitation": "전화가 왔어요",
    "Cancel": "취소",
    "Cancel Sending": "보내기 취소",
    "Can't update user notification settings": "사용자 알림 설정을 갱신할 수 없어요",
    "Changelog": "바뀐 점",
    "Close": "닫기",
    "Collapse panel": "패널 접기",
    "Collecting app version information": "앱 버전 정보를 수집하는 중",
    "Collecting logs": "로그 수집 중",
    "Create new room": "새 방 만들기",
    "Couldn't find a matching Matrix room": "일치하는 매트릭스 방을 찾을 수 없어요",
    "Custom Server Options": "사용자 지정 서버 설정",
    "delete the alias.": "가명을 지울게요.",
    "Describe your problem here.": "여기에 일어난 문제를 적어주세요.",
    "Direct Chat": "직접 이야기하기",
    "Directory": "목록",
    "Dismiss": "없애기",
    "Download this file": "이 파일 받기",
    "Enable desktop notifications": "컴퓨터에서 알림 받기",
    "Enable email notifications": "이메일로 알림 받기",
    "Enable notifications for this account": "이 계정의 알림 받기",
    "Error": "오류",
    "Error saving email notification preferences": "이메일 알림을 설정하는데 오류가 일어났어요",
    "#example": "#예",
    "Expand panel": "확장 패널",
    "Forget": "잊기",
    "Hide panel": "패널 숨기기",
    "Guest users can't invite users. Please register to invite.": "손님은 사용자를 초대할 수 없어요. 초대하려면 계정을 등록해주세요.",
    "I understand the risks and wish to continue": "위험할 수 있는 걸 알고 계속하기를 바라요",
    "Invite to this room": "이 방에 초대하기",
    "Leave": "떠나기",
    "Login": "로그인",
    "Loading bug report module": "오류 보고 모듈을 불러오는 중",
    "Low Priority": "낮은 우선순위",
    "Members": "구성원",
    "more": "더 보기",
    "Mute": "알림 끄기",
    "No rooms to show": "보여드릴 방이 없어요",
    "Notification targets": "알림 대상",
    "Notifications": "알림",
    "Off": "끄기",
    "On": "켜기",
    "Permalink": "고유주소",
    "Please describe the bug and/or send logs.": "오류를 적어주시거나 로그를 보내주세요.",
    "Please Register": "계정을 등록해주세요",
    "powered by Matrix": "매트릭스의 지원을 받고 있어요",
    "Quote": "인용하기",
    "Redact": "지우기",
    "Reject": "거절하기",
    "Remove %(name)s from the directory?": "목록에서 %(name)s을 지우시겠어요?",
    "Remove": "지우기",
    "remove %(name)s from the directory.": "목록에서 %(name)s을 지웠어요.",
    "Remove from Directory": "목록에서 지우기",
    "Report a bug": "오류 보고하기",
    "Resend": "다시 보내기",
    "Riot Desktop on %(platformName)s": "%(platformName)s에서 라이엇 컴퓨터판",
    "Riot is not supported on mobile web. Install the app?": "라이엇은 모바일 사이트를 지원하지 않아요. 앱을 설치하시겠어요?",
    "Room directory": "방 목록",
    "Room not found": "방을 찾지 못했어요",
    "Search": "찾기",
    "Search…": "찾기…",
    "Search for a room": "방에서 찾기",
    "Send": "보내기",
    "Send logs": "로그 보내기",
    "Settings": "설정",
    "Source URL": "출처 URL",
    "Sorry, your browser is <b>not</b> able to run Riot.": "죄송해요. 브라우저에서 라이엇을 켤 수가 <b>없어요</b>.",
    "Start chat": "이야기하기",
    "This Room": "방",
    "Unavailable": "이용할 수 없음",
    "Unknown device": "알 수 없는 장치",
    "unknown error code": "알 수 없는 오류 코드",
    "Unnamed room": "이름없는 방",
    "Update": "업데이트",
    "Uploading report": "보고를 올리는 중",
    "What's New": "새로운 점",
    "What's new?": "새로운 점은?",
    "Waiting for response from server": "서버에서 응답을 기다리는 중",
    "You cannot delete this image. (%(code)s)": "이 사진을 지우실 수 없어요. (%(code)s)",
    "You cannot delete this message. (%(code)s)": "이 메시지를 지우실 수 없어요. (%(code)s)",
    "You are not receiving desktop notifications": "컴퓨터 알림을 받지 않고 있어요",
    "Sunday": "일요일",
    "Monday": "월요일",
    "Tuesday": "화요일",
    "Wednesday": "수요일",
    "Thursday": "목요일",
    "Friday": "금요일",
    "Saturday": "토요일",
    "Today": "오늘",
    "Yesterday": "어제",
    "OK": "알았어요",
    "Welcome page": "환영 화면",
    "Welcome to Riot.im": "라이엇에 오신 걸 환영해요",
    "Chat with Riot Bot": "Riot 봇과 이야기하기",
    "You have successfully set a password!": "비밀번호를 설정했어요!",
    "Continue": "게속하기",
    "Please set a password!": "비밀번호를 설정해주세요!",
    "%(appName)s via %(browserName)s on %(osName)s": "%(osName)s의 %(browserName)s을 통한 %(appName)s",
    "<a href=\"http://apple.com/safari\">Safari</a> and <a href=\"http://opera.com\">Opera</a> work too.": "<a href=\"http://apple.com/safari\">사파리</a>와 <a href=\"http://opera.com\">오페라</a>에서도 작동해요.",
    "customServer_text": "사용자 지정 서버 설정에서 다른 홈 서버 URL을 지정해 다른 매트릭스 서버에 로그인할 수 있어요.<br/>이를 통해 라이엇과 다른 홈 서버의 기존 매트릭스 계정을 함께 쓸 수 있죠.<br/><br/>사용자 지정 ID 서버를 설정할 수도 있지만 이메일 주소로 사용자를 초대하거나 초대받을 수는 없답니다.",
    "Delete the room alias %(alias)s and remove %(name)s from the directory?": "방 가명 %(alias)s 을 지우고 목록에서 %(name)s를 지우시겠어요?",
    "Drop here %(toAction)s": "여기에 놓아주세요 %(toAction)s",
    "Enable audible notifications in web client": "웹 클라이언트에서 알림 소리 켜기",
    "Enable them now": "지금 켜기",
    "Enter keywords separated by a comma:": "키워드를 쉼표로 구분해 입력해주세요:",
    "Failed to": "실패했어요",
    "Failed to add tag %(tagName)s to room": "방에 %(tagName)s로 지정하지 못했어요",
    "Failed to change settings": "설정을 바꾸지 못했어요",
    "Failed to forget room %(errCode)s": "방 %(errCode)s를 잊지 못했어요",
    "Failed to update keywords": "키워드를 갱신하지 못했어요",
    "Failed to get protocol list from Home Server": "홈 서버에서 프로토콜 목록을 얻지 못했어요",
    "Failed to get public room list": "공개한 방 목록을 얻지 못했어요",
    "Failed to join the room": "방에 들어가지 못했어요",
    "Failed to remove tag %(tagName)s from room": "방에서 %(tagName)s 지정을 지우지 못했어요",
    "Failed to send report: ": "보고를 보내지 못했어요: ",
    "Failed to set direct chat tag": "직접 이야기 지정을 설정하지 못했어요",
    "Failed to set Direct Message status of room": "방의 쪽지 상태를 설정하지 못했어요",
    "Favourite": "즐겨찾기",
    "Fetching third party location failed": "타사 위치를 불러오지 못했어요",
    "Files": "파일",
    "Filter room names": "방 이름 거르기",
    "Forward Message": "메시지 전달",
    " from room": " 방에서",
    "Guests can join": "손님이 들어올 수 있어요",
    "(HTTP status %(httpStatus)s)": "(HTTP 상태 %(httpStatus)s)",
    "In order to diagnose problems, logs from this client will be sent with this bug report. If you would prefer to only send the text above, please untick:": "문제를 진단하기 위해서, 이 클라이언트의 로그를 오류 보고서와 같이 보낼 거에요. 위 내용만 보내시려면, 체크를 해제하세요:",
    "Keywords": "키워드",
    "Mentions only": "답만 하기",
    "Messages containing my display name": "내 별명이 적힌 메시지",
    "Messages containing <span>keywords</span>": "<span>키워드</span>가 적힌 메시지",
    "Messages containing my user name": "내 사용자 이름이 적힌 메시지",
    "Messages in group chats": "이야기 모임의 메시지",
    "Messages in one-to-one chats": "1:1 이야기의 메시지",
    "Messages sent by bot": "봇이 보낸 메시지",
    "Noisy": "소리",
    "Notifications on the following keywords follow rules which can’t be displayed here:": "여기 표시될 수 없는 규칙에 따라 다음 키워드는 알리지 않아요:",
    "Notify for all other messages/rooms": "다른 모든 메시지/방 알리기",
    "Notify me for anything else": "모든 걸 알리기",
    "Operation failed": "작업 실패",
    "Please describe the bug. What did you do? What did you expect to happen? What actually happened?": "오류를 설명해주세요. 무슨 일을 하셨나요? 어떤 일을 예상하셨나요? 실제로는 어떤 일이 일어났나요?",
    "Please install <a href=\"https://www.google.com/chrome\">Chrome</a> or <a href=\"https://getfirefox.com\">Firefox</a> for the best experience.": "최상의 경험을 위해 <a href=\"https://www.google.com/chrome\">크롬</a>이나 <a href=\"https://getfirefox.com\">파이어폭스</a>를 설치해주세요.",
    "Riot does not know how to join a room on this network": "라이엇이 이 네트워크에서 방에 들어가는 법을 알 수 없어요",
    "Riot uses many advanced browser features, some of which are not available or experimental in your current browser.": "라이엇은 많은 고급 브라우저 기능을 사용해요. 일부는 현재 브라우저에서 쓸 수 없거나 실험적이에요.",
    "The Home Server may be too old to support third party networks": "타사 네트워크를 지원하기에는 홈 서버가 너무 오래된 걸 수 있어요",
    "There are advanced notifications which are not shown here": "여기 보이지 않는 고급 알림이 있어요",
    "The server may be unavailable or overloaded": "서버를 쓸 수 없거나 과부하일 수 있어요",
    "This room is inaccessible to guests. You may be able to join if you register.": "이 방은 손님이 들어가실 수 없어요. 계정을 등록하시면 들어가실 수 있을 거에요.",
    " to room": " 방에서",
    "Unable to fetch notification target list": "알림 대상 목록을 불러올 수 없어요",
    "Unable to join network": "네트워크에 들어갈 수 없어요",
    "Unable to look up room ID from server": "서버에서 방 ID를 찾아볼 수 없어요",
    "Unhide Preview": "미리보기를 숨기지 않기",
    "Uploaded on %(date)s by %(user)s": "by %(user)s가 %(date)s에 올림",
    "View Decrypted Source": "해독된 출처 보기",
    "View Source": "출처 보기",
    "When I'm invited to a room": "방에 초대받았을 때",
    "World readable": "세계에 보이기",
    "You need to be using HTTPS to place a screen-sharing call.": "화면 공유를 하려면 HTTPS를 써야만 해요.",
    "With your current browser, the look and feel of the application may be completely incorrect, and some or all features may not function. If you want to try it anyway you can continue, but you are on your own in terms of any issues you may encounter!": "현재 브라우저에서는, 응용 프로그램의 모양과 기능이 완벽하게 맞지 않거나, 일부 혹은 모든 기능이 작동하지 않을 수 있어요. 계속할 수는 있지만, 맞닥뜨리는 모든 문제는 직접 해결하셔야해요!",
    "Decentralised, encrypted chat &amp; collaboration powered by [matrix]": "분산되고, 암호화된 대화 &amp; [matrix]의 지원으로 협력",
    "Search the room directory": "방 목록을 찾기",
    "Get started with some tips from Riot Bot!": "라이엇 봇에게 조언을 받고 시작하세요!",
    "General discussion about Matrix and Riot": "매트릭스와 라이엇에 대한 일반 논의",
    "Discussion of all things Matrix!": "매트릭스의 모든 것에 대한 토론!",
    "Riot/Web &amp; Desktop chat": "라이엇/웹 &amp; 컴퓨터 이야기",
    "Riot/iOS &amp; matrix-ios-sdk chat": "라이엇/IOS &amp; matrix-ios-sdk 대화",
    "Riot/Android &amp; matrix-android-sdk chat": "매트릭스/안드로이드 &amp; matrix-ios-sdk 대화",
    "Matrix technical discussions": "매트릭스 기술 논의",
    "Running Matrix services": "매트릭스 서비스 실행",
    "Community-run support for Synapse": "시냅스 커뮤니티 운영 지원",
    "Admin support for Dendrite": "덴드라이트 관리 지원",
    "Announcements about Synapse releases": "시냅스 공개 발표",
    "Support for those using and running matrix-appservice-irc": "matrix-appservice-irc를 사용하고 운영하는 사람들을 지원",
    "Building services on Matrix": "매트릭스에서 서비스 구축",
    "Support for those using the Matrix spec": "Matrix spec을 사용하는 사람들을 지원",
    "Design and implementation of E2E in Matrix": "매트릭스에서 E2E 설계와 구현",
    "Implementing VR services with Matrix": "매트릭스로 VR 서비스 구현",
    "Implementing VoIP services with Matrix": "매트릭스로 인터넷전화 서비스 구현",
    "Discussion of the Identity Service API": "ID 서비스 API에 대한 논의",
    "Support for those using, running and writing other bridges": "다른 브릿지를 사용하고, 운영하고, 기록하는 사람들을 지원",
    "Contributing code to Matrix and Riot": "매트릭스와 라이엇에 코드 기여하기",
    "Dev chat for the Riot/Web dev team": "라이엇/웹 개발 팀을 위한 개발자 대화",
    "Dev chat for the Dendrite dev team": "덴드라이트 개발 팀을 위한 개발자 대화",
    "Co-ordination for Riot/Web translators": "라이엇/웹 번역자를 위한 조정",
    "Lots of rooms already exist in Matrix, linked to existing networks (Slack, IRC, Gitter etc) or independent. Check out the directory!": "기존 네트워크(Slack, IRC, Gitter 등)에 연결되있거나 독립된 많은 방들이 이미 매트릭스에 있어요. 목록을 확인해보세요!",
    "Failed to change password. Is your password correct?": "비밀번호를 바꾸지 못했어요. 이 비밀번호가 정말 맞으세요?",
    "You can now return to your account after signing out, and sign in on other devices.": "계정을 로그아웃하신 뒤에 계정으로 돌아가, 다른 장치에서 로그인하실 수 있어요.",
    "This will allow you to return to your account after signing out, and sign in on other devices.": "이런 식으로 로그아웃한 뒤 계정으로 돌아가, 다른 장치에서 로그인하실 수 있어요.",
    "You have successfully set a password and an email address!": "비밀번호와 이메일 주소를 설정했어요!",
    "Remember, you can always set an email address in user settings if you change your mind.": "잊지마세요, 마음이 바뀌면 언제라도 사용자 설정에서 이메일 주소를 바꾸실 수 있다는 걸요.",
    "You are Rioting as a guest. <a>Register</a> or <a>sign in</a> to access more rooms and features!": "손님으로 라이엇에 들어오셨네요. <a>계정을 등록하거나</a> <a>로그인하시고</a> 더 많은 방과 기능을 즐기세요!",
    "You might have configured them in a client other than Riot. You cannot tune them in Riot but they still apply": "라이엇이 아닌 다른 클라이언트에서 구성하셨을 수도 있어요. 라이엇에서 조정할 수는 없지만 여전히 적용되있을 거에요",
    "To return to your account in future you need to <u>set a password</u>": "나중에 계정으로 돌아가려면 <u>비밀번호 설정</u>을 해야만 해요",
    "Set Password": "비밀번호 설정",
    "Warning": "주의",
    "Checking for an update...": "업데이트를 확인하는 중...",
    "Error encountered (%(errorDetail)s).": "오류가 일어났어요 (%(errorDetail)s).",
    "No update available.": "업데이트가 없어요.",
    "Downloading update...": "업데이트를 받는 중...",
    "Couldn't load home page": "중심 화면을 불러올 수 없어요"
}
